聘請 推廣員 日薪六百 另設銷售獎金

急聘 推廣員 日薪六百 另設銷售獎金 一個月工作期
餐飲行業用品推廣 需外出工作
星期一至五 （有需要星期六要返）
朝9晚6 有銷售經驗優先 有意留名